有冇手足覺ios14算有D試意？

iPhone 11 同mini5都升咗，唔覺有鑊氣住
Widgets 就各花入各眼啦

其實好似無咩分別咁 似ios13 S
更新小小野咁

13一開頭太柒，14只要改善返啲手尾已經叫好

iOS11 lag到傻，跟住iOS12變返正常就話軟件optimization好勁

唔怪得iPhone12夠膽cut電量，之後iPhone13加返就可以吹奏「又核電咗」

Gay cook唔出奇